ESPN：獌狗都係靠VAR黑個第三返黎

How VAR decisions have affected every Premier League club

VAR OVERTURNS (NET SCORE)

Brighton & Hove Albion +8
Manchester United +7
Crystal Palace +4
Burnley +3
Newcastle +3
Southampton +3
Liverpool +2
Leicester City +1
Tottenham Hotspur +1
Manchester City 0
Arsenal -1
Everton -1
AFC Bournemouth -2
Chelsea -2
Watford -2
Aston Villa -3
West Ham -4
Sheffield United -5
Wolves -5
Norwich City -7

班反利成日話垃圾利拎冠靠VAR 又睇清楚未？

篇文邊到有個黑字

Var推翻錯誤嘅判決
俾樓主講到黑哨

var球證話事睇唔睇 咪一樣有得黑

賤種狗閪開啲post 8成反曼
上撚哂頭咁

即係冇VAR獌會比人黑左7分

點睇白禮狗

係球證黑完之後var畀返個公道曼聯

樓豬弱智的 間接幫曼平反

反曼d智商係理解唔到㗎

點睇nxxxx對李城拎紅

VARdy冇紅

即係話冇VAR 曼聯會比人黑走7分wor ching

而家既49000靠唔靠VAR 4424都係咁撚廢架啦

反曼真係好撚柒

駁唔刀

其實樓主想打個「乞」字，上面班獌狗太敏感啦

之前已經有利迷講過
Var 係修正錯判

推

1頁都過唔到

樓主明反暗撐，真曼迷囝